俄羅斯指任何試圖阻止連接德國天然氣管工程行為都是徒勞的

搬起石頭砸自己的腳

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙田you(會員#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係時候到我地守護番正義女神

The World Is Not Enough - Pipeline Bomb (HD)
398 views